是日晚餐 $98

邊到黎 叫咩名

幾時同我挨豬吹水

我又要

快D講間漢堡喺邊

大角咀又有
深水埗又有

翼B

食屎 以後唔理你